# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 33: Zauberhafter Krieg

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Feind|1|False|tuuuuUUUUUUUT!
Armee|2|False|Brüll!
Armee|5|False|Raaaah!
Armee|4|False|Grrrr!
Armee|3|False|Juurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|True|Ok, junge Hexe.
König|2|False|Wenn du einen Zauber hast, der uns helfen kann... jetzt oder nie!
Pepper|3|True|Jawohl!
Pepper|4|False|Macht Euch gefasst auf...
Geräusch|5|False|Tschiing! !
Pepper|6|False|...MEIN MEISTERWERK!
Geräusch|7|False|Tschiiing! !
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Geräusch|9|False|Tschiioo ! !

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Geräusch|1|False|Fiiss!
Geräusch|2|False|Tschii!
Geräusch|3|False|Schii!
Geräusch|4|False|Ffhii!
Geräusch|8|False|Tsching!
Geräusch|7|False|Fiiss!
Geräusch|6|False|Schii!
Geräusch|5|False|Ffhii!
König|9|True|Nun, verstärkt dieser Zauber unsere Schwerter...
König|10|False|...und schwächt die Waffen des Feindes?
Geräusch|11|False|Tschiing...
Pepper|12|True|Hehe.
Pepper|13|True|Ihr werdet sehen!
Pepper|14|False|Ich kann bloß sagen, dass Ihr heute keine Soldaten verlieren werdet.
Pepper|15|False|Aber Ihr müsst immer noch kämpfen und Euer Bestes geben!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|False|Dafür haben wir trainiert.
König|2|False|AUF MEIN KOMMANDOO!
Armee|3|False|Jawoll!
Armee|4|False|Jaaaa!
Armee|5|False|Los!
Armee|6|False|Los!
Armee|7|False|Jaaa!
Armee|8|False|Los!
Armee|9|False|Jawoll!
Armee|10|False|Jaa!
Armee|11|False|Jawoll!
König|12|False|AAAAAAANGRIIIFF!!!
Armee|13|False|Jaaa!
Armee|14|False|Los!
Armee|15|False|Jawoll!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|False|Jaaaa!!!
Feind|2|False|JUuurr!!!
Geräusch|3|False|Schwiiing ! !|nowhitespace
Geräusch|4|False|Wuusch ! !|nowhitespace
Schrift|5|False|12
Feind|6|False|?!!
Schrift|7|False|8
König|8|False|?!!
Schrift|9|False|64
Schrift|10|False|32
Schrift|11|False|72
Schrift|12|False|0
Schrift|13|False|64
Schrift|14|False|0
Schrift|15|False|56
Armee|20|False|Raah!
Armee|17|False|Jurr!
Armee|19|False|Grrr!
Armee|21|False|Jaaa!
Armee|18|False|Aaah!
Armee|16|False|Jaaa!
Geräusch|27|False|Sching
Geräusch|25|False|Ffsch
Geräusch|22|False|wisch
Geräusch|23|False|Swusch
Geräusch|24|False|Kling
Geräusch|26|False|Kling

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
König|1|False|?!
Schrift|2|False|3
Schrift|3|False|24
Schrift|4|False|38
Schrift|5|False|6
Schrift|6|False|12
Schrift|7|False|0
Schrift|8|False|5
Schrift|9|False|0
Schrift|10|False|37
Schrift|11|False|21
Schrift|12|False|62
Schrift|13|False|27
Schrift|14|False|4
König|15|False|! !|nowhitespace
König|16|False|HEXEEEE!!!! WAS HAST DU GETAN?!!!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa!
Pepper|2|True|DAS
Pepper|3|False|...ist mein Meisterwerk!
Pepper|4|False|Es ist ein komplexer Zauber, der die Realität verändert und die Lebenspunkte des Gegners zeigt.
Schrift|5|False|33
Pepper|6|True|Wenn man keine Lebenspunkte mehr hat, verlässt man das Feld für den Rest des Kampfes.
Pepper|7|True|Die erste Armee, die alle gegnerischen Soldaten entfernt, gewinnt!
Pepper|8|False|Einfach!
Schrift|9|False|0
Armee|10|False|?
Pepper|11|True|Ist das nicht großartig?
Pepper|12|True|Keine Tode mehr!
Pepper|13|True|Keine verwundeten Soldaten mehr!
Pepper|14|False|Das wird die Kriegsführung revolutionieren!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Nun, da wir die Regeln kennen, lasst mich die Punkte zurücksetzen, damit wir nochmals beginnen können!
Pepper|2|False|So ist es fairer.
Schrift|3|False|64
Schrift|4|False|45
Schrift|5|False|6
Schrift|6|False|2
Schrift|7|False|0
Schrift|8|False|0
Schrift|9|False|0
Schrift|10|False|0
Schrift|11|False|9
Schrift|12|False|5
Schrift|13|False|0
Schrift|14|False|0
Schrift|15|False|0
Geräusch|16|False|Sching!
Geräusch|17|False|Wusch!
Geräusch|19|False|Tschack!
Geräusch|18|False|Tock!
Pepper|20|True|Lauf schneller, Carrot!
Pepper|21|False|Der Zauber hält nicht mehr lange!
Erzähler|22|False|- ENDE -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Impressum|4|False|29. Juni, 2020 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Deutsche Version Übersetzung: Martin Disch . Korrektur: Alina The Hedgehog, GunChleoc, Ret Samys . Basierend auf der Hereva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Autoren: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.3, Inkscape 1.0 auf Kubuntu 19.10. Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Wusstest du schon?
Pepper|6|True|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|7|False|Für diese Episode danken wir 1190 Gönnern!
Pepper|8|True|Du kannst auch Gönner von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|9|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|10|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|11|False|Dankeschön!
